世界末日啦，百里香今日唔開啊～～

附近仲有無好似百里香咁高性價比的餐廳食lunch？

Pusheen貓
改咗名之後衛生差咗

阿元來了

照食

好似屎咁

執咗了

咁bbq grilled 今日唔開有咩好食

好似執咗10世

我覺得龍鳳號好食D

其實各有各好

我覺得龍鳳號啲野食偏貴 / 少份量
阿元來了個魯肉食正啲

同埋 ... 龍鳳號點解會變左黃店 ?
6,7 月嗰陣明明係藍

龍鳳號貴到仆街
佢啲野食個價直接轉做台幣可以係台灣食到

是, 啲小食定價貴到仆街

土城黃店